其實係咪啲官既資產唔放歐美國家就唔洗怕人權法？

佢地咁愛國，啲錢唔放歐美國家洗乜怕制裁
咁仲做乜成日衝出嚟干預人地國家內政

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

我都想知
好人好姐怕咩制裁，你冇錢係美國咪唔驚

老美話要查你 其他國家一樣會協助

其一
第二
你信唔信得過其他國家/銀行唔篤你?
或者見你過街老鼠乘機食你夾棍

歐美英澳加 什至中東都有老美勢力

美帝制裁
除非你間銀行同美帝冇生意來往啦

如果唔係都係仆街

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

D 仔女無得去歐美打卡post ig 都屌喇

No, they need to put a bank that the bank has no transaction to USA

per my understanding, only north korea can

所以我非常贊成政府所有高官將份身家換晒人仔，咁就唔怕外國制裁

買曬中國資產怕咩制裁

yes

崑崙銀行呢？

邊間 銀行/公司/機構 同佢地有關係，美國會罰到相關公司仆曬街
除非果間 銀行/公司/機構 同美國無連繫

其實幾大獲

美國之後其他歐洲都會跟機

避過制裁方法：

1. 其實可以將資產放入相熟親人/親戚名下帳戶？

2. 將所有資產變做現金放入夾萬？

放非洲

去年底恢復伊朗業務

但據中國駐伊朗經商參處去年12月24日引述伊朗媒體的報道指，崑崙銀行在暫停服務一個月後正式恢復對伊朗的業務。但該銀行的業務範圍達不到伊朗企業所希望的，因為崑崙銀行將嚴格遵守美國的制裁規定。

崑崙銀行在發給伊朗銀行的正式通知明確表示「能夠恢復業務的合作對象為不受美國財政部二級制裁的伊朗銀行，且僅限於伊朗與中國雙邊貿易中的人道主義和非制裁領域的商品和服務」。該通知提醒伊朗銀行，根據美國財政部的規定，伊朗汽車行業、石化行業、能源、航運、造船業以及鋁鋼等半成品等關鍵行業在制裁之列。

然後相熟親人/親威會成為名單上的一份子

1. 名下帳戶 - which bank?
2. YES but how you out the cash oversea?

Cash out 放床下底等人嚟抄家

地球上所有 "美元存款" 都可以凍結
瑞士銀行都話會公開中國人存款
計我話放係一帶一路國家，巴基斯坦銀行最安全

放中國仲恐怖